[RV]其實6永同牙災有冇炒過飯...

點解RV四個都反
淨係唔反牙災

其他四個
今次真係冇心

佢條仆街唔值得擁有牙災副body

咪傻啦 只係搵唔到位入

咁你又值得擁有irene咩